有無人放唔低屋企兩老 決定留返係香港

有bno
兩老一定唔會走

唔生仔都算可以既

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

就黎可以套用係香港人到